［新手開post］721會留低打機既社工朋友入黎俾兩句意見

我係個支持勇武既和理非
721打機果日前排既義士同警察唔知會發生咩衝突
但係咩衝突都好 我都好想用和理非既方式去幫同保護前排義士既徹退
之前發夢見到有社工幫手拖住警察清場，等義士可以有時間撤離 而我亦都想做類似既事情
但我係個未grad社工系學生 未有社工證 亦都無上前排既經驗 所以唔知呢個方式點樣 想問下各位專業既社工朋友既意見，因為我真係好唔想前排義士再被人捉